budget 500 電腦櫈

石頭櫈坐厭左
求推介

巴打建議你500蚊上網搵張2手算啦，出面閒閒地都接近1000

你覺得自己好幽默？

一d都唔好笑

座石頭咪得囉

石頭櫈坐厭左坐岩櫈囉